\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Задание на работу}

Разработать программы, демонстрирующие два заданных метода сортировки;
сравнить их эффективность.

\chapter{Задание на вариант}

Реализовать глупую сортировку и сортировку слиянием.

\chapter{Теоретические оценки сложности алгоритмов}

Временная сложность глупой сортировки равна $\mathcal{O}(n^3)$.

Временная сложность сортировки слиянием равна $\mathcal{O}(n \cdot log(n))$.

\chapter{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}

Полученные данные представлены в таблице \ref{tab:complexity_of_algorithms}.

\begin{longtable}{|p{6cm}|p{5cm}|p{5cm}|}
    \caption{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}
    \label{tab:complexity_of_algorithms}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{6cm}|}{Количество элементов} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{Время 1, мс [Stupid~sort]} & 
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{Время 2, мс [Merge~sort]} \\
    \hhline{|===|} \endfirsthead
    \subcaption{Продолжение таблицы~\ref{tab:complexity_of_algorithms}}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{6cm}|}{Количество элементов} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{Время 1, мс [Stupid~sort]} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{Время 2, мс [Merge~sort]} \\
    \hhline{|===|} \endhead
    \hline \subcaption{Продолжение на след. стр.}
    \endfoot
    \hline \endlastfoot
    100       & 1          & 0  \\ \hline
    1000      & 1403       & 1  \\ \hline
    10000     & 1411133    & 11 \\
\end{longtable}

\chapter{Исходный код С++}

\inputminted[breaklines]{c++}{../sorting_algorithms.cpp}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
